油尖旺封城，有冇人覺得心涼？

強制戴口罩、強制檢測、唔比出街呢D咁違反人權自由既措施
果班大大聲話捍衛人權、自由、法治既黃絲，有冇出過一句聲？
口口聲聲話反極權，口裡說不，行動卻行誠實！
連基本人權自由都唔捍衛，黃絲憑咩講民主？

封哂成個香港同世界仲好含球產plz
你出聲啦，你黑絲你正呀

依家連登係咪升級到...唔敢反極權就變咗唔係黃絲?